{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039592",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암반딧불펜션_1"
    },
    "text": "光州昆池岩ホタルペンションは新しいプールがオープンし、宿はとてもきれいで施設も素晴らしいです。 周辺には焼肉屋やコンビニもあって便利です。 ただ、床が薄いのでマットレスをお願いできるという点が少し残念です。 プールは2つあり、社長も親切です。 価格もリーズナブルで、家族や友達と一緒に楽しい旅行ができる良い場所です。 周辺施設へのアクセスが良く、社長の親切さと清潔なビューが魅力的です。 しかし、防音がされておらず、トイレのロックに問題がある可能性があり、バーベキュー場は感性が不足しています。 そのため、カップルや男女混成グループは部屋2つや神官を考慮することをお勧めします。 客室では素早く便利にインターネットを楽しむことができ、キッチンとプールはすべての客室で利用できます。 6月には屋外プールもオープン予定であり、バーベキュー利用の際には利用料があり、食べ物と材料は各自用意しなければなりません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホタルペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホタルペンションの周辺には焼肉屋やコンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのプールの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホタルペンションのプールは2つあり、新しいプールがオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの宿の施設はどんな感じですか？",
            "answer": "ホタルペンションの宿はとてもきれいで素晴らしい施設です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションではマットレスのリクエストは可能ですか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションでは床が薄いため、マットレスのリクエストが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ホタルペンションの価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ホタルペンションは家族や友達と一緒に楽しい旅行ができる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの周辺施設へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションの周辺施設へのアクセスは良いです。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのビューはどんな感じですか？",
            "answer": "ホタルペンションのビューは清潔で魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの防音はされていますか？",
            "answer": "ホタルペンションの防音はされていません。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのバーベキュー場はどんな感じですか？",
            "answer": "ホタルペンションのバーベキュー場は感性が不足しています。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションでは素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションではキッチンやプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションではキッチンとプールはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "ホタルペンションの屋外プールは6月にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションのバーベキュー利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションのバーベキュー利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホタルペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホタルペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 587
    }
}